請問 Blackberry 部 Passport 香港邊度仲有得買?

我想買部 Passport Silver Edition, 香港邊度仲有得買?
先達就一定唔會去架喇

Thanks

之前淘左部Q10
機正常全新 但用左一星期放左⋯

原因?

係灣仔電腦城訂水貨穩唔穩陣?

keyboard同機身手感唔錯⋯
可惜Q10 依家好多app無得用⋯

淘寶有疑似全新機同二手機，千零蚊

可以去 度睇下有冇舖報價
聽講好似準備出新 行android嘅qwerty鍵盤
叫mercury, 雖然應該係大陸貼牌機
但係passport都出咗兩年, 個spec好差
仲要兩年前出果陣已經唔算勁

新機已經唔再係BB出，而且行andriod，買都把撚
最後死剩種好似得返passport同classic，
但passport好似係正方形？
btw上網睇啦仲有好多間鋪都有quote價而且係最近，應該仲有貨

得水貨

仲要訂

個人覺得個spec 唔太差
加上bb 系統唔太大食
依家用都叫ok啦 過得去咁

但最慘係bb話唔再玩電話系統
加上wtsapp 又話6月後唔再更新
呢下冇得救

其實覺得bb系統個hub 真係幾方便
Android bb hub 硬係差d野咁

等緊月尾個 mercury
但好似好大部同好重

amazon us 算啦，
香港應該好難搵到行貨

唔洗 unlock 咩 ?

有 factory unlocked/ unlocked 代表unlock 左

聽講用到android apps 如lihk 行順唔順？

LIHKG好唔方便，大大行廣告係下面同埋有更新個時要搵APK

mercury好似係最後一部BB原生
貼牌DTEK就掉左去啦

其實Whatsapp只求SEND下Message，相，File既
Passport個個已經夠哂用
Android BB就要不是個Keyboard 都唔會諗佢
用慣左實體要轉翻好唔慣
同埋Android BB用黎平時碌下FaceBook LIHKG Telegram
夠用一日有突

BB機最大嘅挑戰係，實體鍵盤未必打到倉頡速成，會在個芒處彈個虛擬中文鍵盤出來，以前Q10案系統扮Android 就有呢個問題，未來行android 嗰部希望唔會再衰埋啲柒野。

如有記錯唔好咁大力屌Me

老實講， bb whatsapp仲好用過iOS or android 版

唔知係咪芒貼關係，個芒仲靚過iphone

Keyboard 打到中文倉頡速成嗎？

打到倉頡
不過好似心有bug打唔到日尸木火土一弓人 ⋯⋯呢啲字